721真係要金鐘開戰？

唔係搞分化，我見有啲po都講左金鐘開戰既壞處，亦見到好多人認同。。。
好奇一問既然咁多人認同金鐘開戰會不利於我地點解重要揀金鐘？
個人認為金鐘開戰真係同送頭冇咩分別，啲狗都知道曬啲地型，欄又比狗拆曬想防都防唔到，地樽又黏實曬，附近冇居民，地方大容易放彈水車等等種種不利點解重要揀金鐘？

我不是狗不是五毛，冇念住分化，我都有發過夢，只係唔想見到更多烈士送頭

只係想表達下個人意見

冇念住分化唔好誤會

有冇念過遊行完轉場？

贊成 念法相同 不過民陣已經搞到去金鐘
應該好似光復咁不斷轉下場

金鐘行翻去銅鑼灣有冇得念？

遊行完轉場去銅鑼灣有冇得念？
銅鑼灣多同胞，又多商場又有居民
啲狗實唔會放彈反而對我地有利

銅鑼灣多商場又多食市，有咩事都可以去食個飯hi 個tea

對比翻金鐘得個m記可以保到幾多人，反而會比人圍

帶定裝備先
宜家班狗和平示威都當你係暴徒

有人認同？不防討論下？

問題有裝備又如何，啲狗對個地勢咁熟，佢地係金鐘可以用既武器多，反而可以學下沙田，附近多居民唔敢用更多武器反而可以抑壓到啲狗

我唔想咁多位兄弟姊妹出到去開戰送頭

我覺得要認真討論下

個人覺得最近最有利我地既係銅鑼灣，遊行完可以調翻轉頭

防守能力薄弱既人，請你地退返去後排做支援好嗎？

我念啲人訓曬自己推下先

Cwb啦不如。。。

覺得啲女仔真係企後面做支援好啦，係前面冇還擊之力，都唔知保你好定唔保你好，我知你地想勇武但都要能力去到邊

我知你地實會講話預左死，唔洗人保護等等，但有冇念過前面啲男仔，你覺得佢地真係唔會理你地生死咩？反而佢地會保護你而比啲狗打，加重左佢地既負擔，顧得尼個顧唔到第二個，真心女既唔好企太前，做支援啦，大家都唔想你地有事

只係比啲建議，女仔要做勇武我都阻唔到

我冇野講

如果有更好既提議不妨講出嚟

唔想有人再送頭

轉戰銅鑼灣個人認為係最好嘅提議

又要紙箱戰士

推一推

志在表達 預咗畀打

希望大家認真考慮下

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

推po啦

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

缺乏人數支持我地咩都做唔到
之前民陣吹雞搞721 大家都估計唔到713714惡化得咁快 班狗會採取咩態度我地唔知
可能係71咁由得你 或者繼續713714咁
我地最近幾次都係被動 721冇目標嘅其實都係等狗進攻先會做嘢
開唔開戰從來都唔係我地決定

志在表達，我會跟大隊

要唔要朝早先傾，凌晨出po

其實金鍾都有商場

銅鑼灣唔會仲好咩

有冇義士諗過反包圍

反包圍班狗

push

朝早既有段時間極多一毛上水玩分化

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

金鐘行去銅鑼灣 重覆 金鐘行去銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

之前都講游擊，反正手足都係一team行動

已推

有巴打講過由金鐘行去cwb

唔知民陣有無睇到

幫你推

我都咁認為，攬住啲同胞一齊死

sor 應該係重點推五千正皮個個

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣<--

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

朝早一毛會起身，到時分化曬大家

第一批行左先，第二批等時機出發包抄

不過第二批包抄既人一定要多過啲狗如唔係冇得打
同埋包抄得黎啲狗都增援曬，好大機會被反打

你覺得其他地方狗會唔熟地形？
睇一睇地圖已經ok

依家唔係話去老銅?

仲有民居 大廣場！ 爽

竟然，我以為凌晨先多

但金鐘真係好不利，咁大條馬路一出水炮車實死，你話去銅鑼灣你估啲狗會唔會夠擔開水炮車放煙霧彈，你估唔狗唔驚打傷啲大陸五毛咩，到時傷左啲大陸閪，啲狗點同啊爺交代，所以啲狗係銅鑼灣實唔會亂黎

銅鑼灣大爆炸

推

同埋係銅鑼灣，你講一講普通話，啲狗就以為你係大陸人，唔會打你，所以到時記得打扮得似大陸人

凌晨開po p牌都冇咁多

時代先爽

其實721開戰係點 見大家討論點作戰多 但下一步行動 臨時立法會？ 宣言？ 講明下一次選舉行普選？

其實好多日本身都無打算開戰 係佢地開我地方波先還佢地拖
所以先叫大家和理非尬要學識好好保護自己先
帶齊需要既野去遊行

同埋想講 係咪有必要黑衫？ 大家普自己一次性衣物 混入大眾市民係咪好啲

同意

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

用完即棄得口得 咪撚再用大陸用詞一次性 好辱

金鐘攻唔到啦
714之後 我估D狗會上唒電
同埋 69 612 71 714之後我估佢地都部署好哂
不宜留守

但可以打遊擊
出奇制勝

我覺得啲狗實知到我地會再戰金鐘，一定部署好曬啲戰術

推到民陣睇到我地既意見！

民陣收唔收到？！

希望大家理解，我地一個都不能小

沙田呢一戰已經睇到佢地唔介意條居民前面開拖

金鐘根本就係啲狗既主場，我地依家要拉翻啲狗翻我地既主場！

沙田冇大陸閪嘛，我地可以用大陸人做護盾